老衲正式宣布，慈雲山係香港既武漢

on9
武漢係湖南嘅慈雲山

湖北？

老武認同

我地湖南人唔衰得嘅

幾時封山